2020 大家輸幾多

港女輸左4分1
美帝本身幾乎追到冇輸贏
但經過尋日輸一成

唔係輸 係未贏姐

買牛熊10賭7輸

美股跌一日就輸一成咁多？

兩星期 輸三萬

有納指冇窮撚

本身可能-1,2%
自己又重倉郵輪航空

贏

轉得到美股已贏

屌啦 尋日輸到jump

呢隻俾人唱衰都無事
今日排隊入
驚西